而家有時半夜起身碌手機會有種好唔真實既感覺

細個係窮家庭出世成長，身邊人都唔有錢，所以冇比較，食m記都好開心，冇plan過大個要做咩，但如果做類似醫生咁幫到人就好

中學先有未來既諗頭，想做月入有三萬既工

一路以黎都好乖，最多番工遲到，走堂/扮病sick leave 都未試過（因為請病假要睇醫生要俾錢不了）

大學on99開開心心咁過

出到黎搵到小小錢可以實現同另一半，仲有一次係同屋企去歐遊

但係，我從來冇諗過，原來我都幾中意自由民主既香港，原來我都會願意為左呢樣野而抗爭，原來香港既內在已經有啲腐爛，原來我會為香港人受到既傷害而痛心，我呢排成日喊就好似以前情傷個陣，雖然我唔識被捕/受傷既港人，但我就好似當佢地朋友咁，好擔心好難過。

有時半夜起身諗香港既情況，都會有種好唔真實既感覺，我冇諗過香港係咁，亦冇諗過自己會咁

我諗好多人都無諗過香港會好似而家咁
曾經理所當然既權利 自由 漸漸被剝削
曾經日夜一齊睇直播既人 已經離開咗

好多事情都唔輪到我地去選擇
所以我地更加要堅持

「不要因為擔心做錯決定而浪費大好時機，
也不要因為得過且過而錯失改造世界的機會。

別去理會身邊的噪音，拒絕接受別人的煽動，
鼓起勇氣循序漸進，忠於自己熱愛的事物。

遵守個人的是非標準，思考自身和人類的處境，
然後，做件轟轟烈烈的大事。」